{
  "Something went wrong": "진행 중 실수가 발생했습니다",
  "An error occurred on client": "클라이언트(client)에 오류가 발생했습니다",
  "Go to My Idena": "내 이데나 (Idena)가기",
  "Profile": "프로필",
  "Invite": "초대하기",
  "New flip": "새플립(flip)",
  "Terminate": "종료",
  "Flip has been saved to drafts": "원고(drafts)에 플립 (flip)이 저장 되었습니다",
  "Edit flip": "플립(flip)편집",
  "My Flips": "내 플립(flip)앨범",
  "Flip saved": "플립(flip)이 저장되었음",
  "Flips": "플립(flip)앨범",
  "Flips deleted": "플립(flip)이 삭제되었음",
  "Clear flips": "플립(flip)지우기",
  "Flips archived": "플립(flip)이 보관 되었음",
  "Archive flips": "플립(flip)보관하기",
  "Invites": "초대된 사람",
  "Invites removed": "초대코드가 제거되었음",
  "Clear invites": "초대코드 지우기",
  "Export private key": "전용 키(key)를 이출하세요",
  "Create a new password to export your private key": "새 패스워드를 만들어 전용키(key)를 이출하세요",
  "New password": "새 패스워드",
  "Export": "이출",
  "Encrypted private key": "암호화 된 전용키(key) ",
  "Key was imported, please, wait, while node is restarting": "키(key)를 가져왔습니다. 노드(node)재개가 진행되는 동안 잠시만 기다려 주세요",
  "Import private key": "전용키(key)를 이입하세요",
  "Password": "패스워드",
  "Import": "이입",
  "Scan QR by your mobile phone or copy code below for export privatekey.": "모바일폰으로 QR을 스캔하거나 아래 코드를 복사하여 전용키(key)를 이출하세요",
  "Close": "닫기",
  "Language": "언어",
  "Settings": "세팅",
  "Private key": "전용키(key)",
  "Node": "노드(Node)",
  "Wallets": "지갑",
  "Send": "전송하기",
  "Receive": "받기",
  "Recent transactions": "최근 거래내역",
  "See Explorer for rewards and penalties": "보상과  벌금내역은 인터넷 익스플로러(explorer)를 통해 확인할 수 있습니다",
  "Share Idena": "이데나(Idena) 공유하기",
  "Unlimited": "무한정",
  "Status": "자격",
  "Age": "나이",
  "epochs": "경력",
  "Address": "주소",
  "Mined": "채굴완료",
  "Mining...": "채굴 중",
  "Rename": "개명",
  "Delete": "삭제",
  "You haven’t selected contacts yet.": "아직 교신자 가 선정되지 않았습니다",
  "Invite for": "초대하기",
  "Mined.": "채굴완료",
  "First name": "이름",
  "Last name": "성",
  "Amount": "액수",
  "Fee": "수수료",
  "Total amount": "총액",
  "Invitation code": "초대코드",
  "Transaction ID": "거래ID",
  "Receiver": "수령인",
  "Name": "이름",
  "Last Name": "성",
  "Done": "완료",
  "Expired invitation": "기간 만료 된 초대장",
  "Invitation": "초대장",
  "Terminating...": "종료 중",
  "Invitation deleted": "초대장이 삭제되었음",
  "Personal data": "개인 데이타",
  "Idena data": "이데나(Idena)데이타",
  "Username": "사용자  명",
  "Save contact": "교신자 보관",
  "Invite new person": "새로 초대하기",
  "Invitation code created": "초대장코드가 창작 되었음",
  "Create invitation": "초대장 창작하기",
  "No invites found...": "초대장을 발견할 수  없음",
  "No contacts found...": "교신자를 발견할 수 없음",
  "Search": "찾기",
  "Activate invite": "초대 장  작동화",
  "Online mining status": "온라인 채굴상태",
  "Activate mining status": "채굴상태  작동화",
  "Deactivate mining status": "채굴상태  작동정지",
  "Submit the form to start mining. Your node has to be online\n                unless you deactivate your status. Otherwise penalties might be\n                charged after being offline more than 1 hour.": "서식을 제출하면 채굴을 시작할 수 있습니다.채굴을 단념하지 않는 이상, 당신의 노드(node)는 항상 온라인으로 유지시켜야 합니다. 한시간 이상  오프라인으로 방치하면 벌금이 부과됩니다. ",
  "You can deactivate your online status at any time.": "당신은 언제라도 채굴을 종료시킬 수 있습니다",
  "Submit the form to deactivate your mining status.": "채굴종료를 원하면 비작동화 서식을 제출하세요. ",
  "Cancel": "취소",
  "Waiting...": "대기 중",
  "Submit": "제출",
  "Balance": "잔고",
  "Main wallet balance": "주지갑 잔고",
  "Stake": "보증금",
  "In order to withdraw the&#10;stake you have to&#10;terminate your identity": "보증금을 인출하려면 온라인 채굴을 종료시켜야 합니다",
  "Mining penalty": "채굴벌금",
  "Your node was offline more than 1 hour.&#10;The penalty will be charged automaically.&#10;Once it's fully paid you'll continue to mine coins.": "한시간 이상 노드(node)를 오프라인상태로 방치했기 때문에 자동으로 벌금이 부과되었습니다. 벌금내기 완료 이후 다시 채굴을 시작할수 있습니다",
  "Total score": "총 득점",
  "Total score for&#10;all validations": "승인을 얻기위한 총득점",
  "Submit flip": "플립(flip)제출",
  "Delete flip": "플립(flip)삭제",
  "Modified": "수정되었음",
  "Change words": "키워드 수정",
  "Flip saved!": "플립(flip)이 저장되었음",
  "Think up a story": "줄거리를 고안해 보세요",
  "Think up a short story about someone/something related to the two key words below according to the template": "아래 2개 견본 키워드를 보고 사람이나 물건에 관한 짧은 이야기를 고안해 보세요",
  "Before - Something happens - After": "이전상황ㅡ전개상황ㅡ이후상황",
  "Select images": "이미지들을 선택하세요",
  "Select 4 images to tell your story": "당신이 고안한 이야기의 줄거리를 표현하기위해 4개의 이미지를 선택하세요",
  "Please no text on images to explain your story": "이해를 돕기위한 목적으로 선택된 이미지에 문구나 글자가 삽입되어서는 안됩니다",
  "Shuffle images": "이미지들을 섞으세요",
  "Shuffle images in order to make a nonsense sequence of images": "일관성이 없게 이미지들을 나열하세요",
  "Make sure it is not possible to read the shuffled images as a meaningful story": "이미지들 나열이 전혀 관성이 없어 의미가 통하지 않도록 하세요",
  "Search on Google": "Google 검색",
  "Select file": "비밀파일",
  "Paste image": "이미지 붙여넣기",
  "Shuffle": "섞기",
  "Previous step": "이전단계",
  "Next step": "다음단계",
  "Terminate identity": "지위종료",
  "Terminate your identity and withdraw the stake. Your identity status\n            will be reset to 'Not validated'.": "채굴을 종료시키고 보증금을 인출하세요. 당신은 바승인자로 채조정 됩니다. ",
  "Withraw stake, DNA": "DNA보증금 인출",
  "To address": "보낼 주소",
  "Receive DNA’s": "DNA받기",
  "Send DNA’s": "DNA보내기",
  "From": "부터",
  "To": "에게",
  "Amount, DNA": "DNA액수",
  "Transaction sent": "전송완료",
  "Transfer": "이체",
  "Transaction": "거래",
  "Fee, DNA": "무료DNA",
  "Date": "날짜",
  "Blockchain transaction ID": "블록체인 거래 ID",
  "Fee limit": "제한 수수료",
  "Confirmed": "확인완료",
  "You don't have any transactions yet": "아직처리내용이 없습니다",
  "General": "일반",
  "Solve more than 12 flips": "확인자(Verified) 지위를 얻기 위해서는",
  "to become Verified": "12개 이상 의 플립(flip)문제를 플어야 합니다.",
  "In order to withdraw the": "보관해 놓은 보증금의",
  "stake you have to": "출금을 원하면",
  "terminate your identity": "채굴신분을 종료시키요",
  "Your node was offline more than 1 hour.": "한시간 이상 노드(node)가 오프라인에 방치 되었습니다.",
  "The penalty will be charged automaically.": "벌금은 자동으로 부과됩니다",
  "Once it's fully paid you'll continue to mine coins.": "벌금지불이 완료 되면 다시 채굴을 시작할 수 있습니다",
  "Total score for": "총 확인",
  "all validations": "득점 수",
  "My Idena": "내 이데나",
  "Contacts": "연락망",
  "Flip deleted": "Flip deleted",
  "You can activate it again afterwards.": "You can activate it again afterwards.",
  "In order to withdraw the stake you have to terminate your identity": "In order to withdraw the stake you have to terminate your identity",
  "You need to get Verified status to be able to terminate your identity and withdraw the stake": "You need to get Verified status to be able to terminate your identity and withdraw the stake",
  "Locked": "Locked",
  "You need to get Verified status to get the locked funds into the normal wallet": "You need to get Verified status to get the locked funds into the normal wallet",
  "wallet": "wallet",
  "address": "address",
  "See in Explorer...": "See in Explorer...",
  "Deleting...": "Deleting...",
  "Deleted flip will be moved to the drafts.": "Deleted flip will be moved to the drafts.",
  "Flip hash": "Flip hash",
  "Add image": "Add image",
  "Crop image": "Crop image",
  "Create required flips first": "Create required flips first",
  "Optional": "Optional",
  "Start from uploading an image": "Start from uploading an image",
  "Undo": "Undo",
  "Redo": "Redo",
  "Or start drawing": "Or start drawing",
  "Draw": "Draw",
  "Clear": "Clear",
  "Required": "Required",
  "Missing on client": "Missing on client",
  "See your validation rewards in the blockchain explorer": "See your validation rewards in the blockchain explorer",
  "See your validation results in the blockchain explorer": "See your validation results in the blockchain explorer",
  "Open": "Open",
  "Settings updated": "Settings updated",
  "Connected to url": "Connected to url",
  "Run built-in node": "Run built-in node",
  "Use built-in node to have automatic updates": "Use built-in node to have automatic updates",
  "Node failed to start": "Node failed to start",
  "Try restart": "Try restart",
  "Connect to remote node": "Connect to remote node",
  "Specify the Node address if you want to connect to remote node": "Specify the Node address if you want to connect to remote node",
  "Node address": "Node address",
  "Save": "Save",
  "Use default": "Use default",
  "Node api key": "Node api key",
  "Built-in node log": "Built-in node log",
  "Copy": "Copy",
  "Current period": "Current period",
  "My current task": "My current task",
  "Next validation": "Next validation",
  "No data available. Please skip the flip.": "No data available. Please skip the flip.",
  "Failed flip": "Failed flip",
  "Please confirm that you want to use your public address for the website login": "Please confirm that you want to use your public address for the website login",
  "Website": "Website",
  "Token": "Token",
  "You’re about to send DNA from your wallet to the following address": "You’re about to send DNA from your wallet to the following address",
  "The amount is larger than your balance": "The amount is larger than your balance",
  "Available balance": "Available balance",
  "Comment": "Comment",
  "Enter amount to confirm transfer": "Enter amount to confirm transfer",
  "Entered amount does not match target amount": "Entered amount does not match target amount",
  "Confirm": "Confirm",
  "Invalid DNA link": "Invalid DNA link",
  "You must provide valid URL including protocol version": "You must provide valid URL including protocol version",
  "Attention! This is irreversible operation": "Attention! This is irreversible operation",
  "Idena validation will start soon": "Idena validation will start soon",
  "Keep your app opened": "Keep your app opened",
  "Waiting for the end of long session": "Waiting for the end of long session"
}
